太過想對方理我嘅感受，點先可以令自己舒服啲？

最近同女朋友成日都會嘈交，佢搞活動想我去幫下手陪下佢，但佢班人我一個都嗰識。我知佢係搞手會好忙會唔會有好多時間理到我，但係我不自覺就會有種唔開心嘅感覺，好想佢理多啲我。但係結果佢成程理唔到我好多，我唔開心所以黑咗佢面，發咗佢脾氣，我諗番都覺得自己好小家。我知要體諒佢，但係我唔識人，睇住佢同佢啲friend有講有笑，我就冇人理就好想佢主動理下我，但係佢好少結果就搞到咁。

仲有佢又好想同班男仔去旅行，我好唔想佢去，但係冇辦法都只能夠俾佢去。我都諗緊其實佢係咪真係咁適合我，好多野一齊都好開心，但係就係得佢鍾意玩但我唔想佢玩咁多，有咩方法可以令到係佢去玩嗰陣，我都可以舒服啲，唔好咁唔開心，唔想次次都因為同樣嘅野唔開心同嘈交。我好想可以睇開啲，但我好似太著緊佢

巴打可以試主動啲同佢啲朋友傾計？ 旅行個度你可以跟埋去？ 睇得出你都好缺乏安全感